是日晚餐 餓撚勿入。，。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

Seems like shit

蛋炒飯加魚蛋

冇條魚
拉

脆香雞翅膀豬肉丸子炒肉

飯

嘩 狗飯

認真 係咪狗飯黎

返去洗車啦你

狗都唔屌

狗也不屌 拉

狗飯嚟

好正炒飯

is 我炒的

餓撚勿入，否則黃膽水都嘔埋出嚟

自己食咪用鐵兜

羊很極簡

粒粒分明正

牙關

正

無糖只飲coke light

我隻狗今晚都好餸過你

立即飽曬

公屋專用狗兜加報紙...